msgid "OpenVPN Server"
msgstr "OpenVPN 服务器"

msgid "Base Setting"
msgstr "基本设置"

msgid "An easy config OpenVPN Server Web-UI"
msgstr "易于使用的 OpenVPN 服务器 Web-UI"

msgid "OpenVPN Server RUNNING"
msgstr "OpenVPN 服务器运行中"

msgid "OpenVPN Server NOT RUNNING"
msgstr "OpenVPN 服务器未运行"

msgid "Certificate Generated"
msgstr "证书已生成"

msgid "Certificate Not Generated"
msgstr "证书未生成"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "DDNS address or IP of the WAN port"
msgstr "WAN口的DDNS地址或者IP地址"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Proto"
msgstr "协议"

msgid "Client Network"
msgstr "客户端网段"

msgid "VPN Client Network IP with subnet"
msgstr "客户端分配的网段地址（默认为 10.8.0.0 255.255.255.0）"

msgid "IPv6 Mode"
msgstr "IPv6 模式"

msgid "Helper Mode"
msgstr "助手模式"

msgid "Expanded Mode"
msgstr "扩展模式"

msgid "IPV6 Address"
msgstr "IPV6 地址"

msgid "Select mode of IPv6 client Network"
msgstr "选择IPv6客户端网段模式"

msgid "For example: 2fff:1080:: or 2fff:1080::/64<br/>The default prefix length is /64<br/>The length between 64-112 is supported<br/>This mode does not need to set the IPV6 address pool"
msgstr "例如：2fff:1080:: 或者 2fff:1080::/64<br/>默认前缀长度为/64<br/>前缀长度支持64-112之间<br/>这个模式下不需要设置IPv6地址池"

msgid "For example: 2fff:1080:: 2fff:1080::1 or 2fff:1080::/64 2fff:1080::1<br/>2 IPv6 addresses need to be set in this mode<br/>The default prefix length is /64<br/>The length between 64-112 is supported<br/>This mode need to set the IPV6 address pool"
msgstr "例如：2fff:1080:: 2fff:1080::1 或者 2fff:1080::/64 2fff:1080::1<br/>这个模式需要设置2个IPv6地址<br/>默认前缀长度为/64<br/>前缀长度支持64-112之间<br/>这个模式下需要设置IPv6地址池"

msgid "IPv6 Pool"
msgstr "IPv6 地址池"

msgid "If the server IPv6 address is 2fff:1080:: ,it needs to be set to 2fff:1080::1 or higher"
msgstr "例如服务端IPv6地址设置为2fff:1080:: ，那么起始地址需要设置为2fff:1080::1或者更高"

msgid "Max-clients"
msgstr "最大连接数"

msgid "Set maximum number of connections"
msgstr "设置最大连接数"

msgid "Data Ciphers"
msgstr "加密方式"

msgid "AES-256-GCM is the default encryption method"
msgstr "默认使用AES-256-GCM加密"

msgid "Remote-cert-tls"
msgstr "检查远程证书"

msgid "Check remote certificate to prevent man-in-the-middle attacks<br/>Recommended to enable"
msgstr "检查远程证书防止中间人攻击<br/>建议启用"

msgid "TLS-Auth"
msgstr "TLS验证"

msgid "Add an additional layer of HMAC authentication on top of the TLS control channel,Recommended to enable"
msgstr "启用在TLS通道上的HMAC身份验证,建议启用"

msgid "Float"
msgstr "可变IP/端口"

msgid "Allow the remote host to change its IP address or port"
msgstr "允许远端设备更改IP或者端口"

msgid "Duplicate-cn"
msgstr "允许相同用户登录"

msgid "Allow multiple clients with the same name or the same client certificate to connect to the server at the same time"
msgstr "允许使用相同用户名或者同客户端证书的多个客户端同时连接"

msgid "Auth-user-pass-verify"
msgstr "用户名/密码认证"

msgid "Enable username/password for authentication"
msgstr "启用用户名/密码认证"

msgid "Username-as-common-name"
msgstr "使用用户名作为公用名"

msgid "For enable username/password verification,use the authenticated username as the common name, rather than the common name from the client cert"
msgstr "在启用用户名/密码认证的情况下，使用经过身份验证的用户名作为公用名，而不是客户端证书中的公用名"

msgid "Verify Client Cert"
msgstr "证书认证"

msgid "If the certificate authentication is disabled,the client authentication only uses the user name/password,and the remote certificate checking function will be invalid"
msgstr "停用证书认证则客户端认证只使用用户名/密码，并且检查远程证书功能将失效"

msgid "Tmp dir"
msgstr "临时目录"

msgid "Password verification file temporary directory"
msgstr "密码验证文件临时目录"

msgid "Connect-retry"
msgstr "重新连接间隔"

msgid "Set client reconnection interval (seconds)<br/>Need to re-download the .ovpn file after modification"
msgstr "设置客户端重新连接间隔（秒）<br/>修改以后需要重新下载.ovpn文件"

msgid "Log level"
msgstr "日志记录等级"

msgid "Set the log level,the larger the number,the more detailed the record content"
msgstr "设置日志记录等级，数字越大，记录内容越详细"

msgid "Client Push Settings"
msgstr "客户端推送配置"

msgid "Modify DNS push options and enable IPv6 global routing according to actual conditions"
msgstr "根据实际情况修改DNS推送选项和启用IPv6全局路由推送"

msgid "OpenVPN Client config file"
msgstr "OpenVPN 客户端配置文件"

msgid "IPv4 Global Routing"
msgstr "IPv4全局路由"

msgid "IPv6 Global Routing"
msgstr "IPv6全局路由"

msgid "Download .ovpn file"
msgstr "下载.ovpn文件"

msgid "If you are using IOS client, please download this .ovpn file and send it via Telegram or Email to your IOS device<br/>After modifying the configuration, you need to download the .ovpn file again<br/>Re-download the .ovpn file after generating the certificate"
msgstr "如果你使用的是iOS设备,你可以使用Telegram或者邮件发送到自己的设备上用 OpenVPN 客户端打开导入<br/>修改配置以后需要重新下载.ovpn文件<br/>生成证书以后需要重新下载.ovpn文件"

msgid "Generate certificate"
msgstr "生成证书"

msgid "<font color=\"red\">Generate certificate before running for the first time<br/>After modifying the certificate option, you need to regenerate the certificate to take effect<br/>The certificate may take a long time to generate<br/>After the certificate is generated, the VPN service needs to be restarted to take effect</font>"
msgstr "<font color=\"red\">首次运行前需要生成证书<br/>修改证书选项以后需要重新生成证书才会生效<br/>生成证书可能会需要很长时间<br/>生成证书以后需要重启VPN服务才会生效</font>"

msgid "Delete certificate"
msgstr "删除证书"

msgid "<font color=\"red\">Delete the certificate,proceed with caution!</font>"
msgstr "<font color=\"red\">删除证书，谨慎操作！</font>"

msgid "Client configuration"
msgstr "客户端配置"

msgid "The code added to .ovpn file"
msgstr "加入到.ovpn文件里的代码"

msgid "Username and Password"
msgstr "用户名和密码"

msgid "One line is a set of username passwords,username password is separated by a space"
msgstr "一行为一组用户名与密码，用户名密码中间用空格隔开"

msgid "Certificate option"
msgstr "证书选项"

msgid "Edit certificate generation options,keep the default for normal users"
msgstr "编辑证书选项，普通用户请保持默认"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Log Data"
msgstr "日志数据"

msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

msgid "Refresh every 5 seconds."
msgstr "每 5 秒刷新。"

msgid "No log data."
msgstr "无日志数据。"

msgid "Error get log data."
msgstr "获取日志数据失败。"
